{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093736",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "일미만두 칼국수"
    },
    "text": "釜山広域市東莱区明安路85番キル41店舗は手作り餃子で有名です。 豚肉、春雨、豆腐、各種野菜で作った手作り餃子は一口大に作られており、焼き餃子や蒸し餃子と一緒においしい餃子スープやご飯も一緒に提供されます。 食事メニューとしてはカルグクスなど様々なメニューも用意されています。 店舗は毎日08:00~24:00まで営業しており、祝日は休業です。 値段は餃子は4500ウォン、焼き餃子は5000ウォン、カルグクスは5000ウォン、かき氷は4000ウォン、餃子スープは6000ウォン、冷豆カルグクスと餃子入りカルグクスはそれぞれ6000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこにありますか？",
            "answer": "釜山広域市東莱区明安路85番キル41店舗にあります。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00~24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店舗は祝日も営業していますか？",
            "answer": "祝日は休業です。"
        },
        {
            "question": "手作り餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り餃子は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き餃子は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルグクスは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子スープは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷豆カルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "冷豆カルグクスは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子入りカルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子入りカルグクスは6000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 249
    }
}